阿旦facebook 新相真係好撚正

愛愛聲吵到鄰居，確實是有缺公德啦﹗但這也證明這位女生的魅力和誘惑度，畢竟要跟同一個人夜夜笙歌，可是要有足夠的魅力，才可以讓男伴保持精力一直勇往直前。擁有32E驕人上圍的香港女生鄧伊玲（Elaine），就可以這樣跟鄰居「分享」她的「喜悅」。

離開了男友的阿旦，表示自己不會怪責男友。後來聽說前男友有意結婚，也公開祝福對方，還表示自己也已經開啓了另一頁，跟其他人有新發展。阿旦之後搬出與前男友的合居之地時，也被媒體拍到有壯男幫她搬東西，之前還多次留宿過夜。據稱有一段時間，該社區多次傳出女性瘋狂愛愛的聲音，對鄰居造成困擾，成為大家的討論話題。但阿旦否認該叫床的女性是自己，但這樣火辣的女生，身邊有男伴也很正常吧！

屌爆猁狗

以為可以j鄭丹瑞

停左經未?

大波旦！

有樣有波，可惜太細粒

細粒先好屌

老雞

很想吮她的乳頭

老雞是沒人要的

諗住入黎睇鄭丹瑞

睇番而家d牙 fufu email
阿旦都算唔好彩 後生番十年 發左達了

4字未?

後生十年咪又係一樣等到又老又殘先露少少
嘥氣

停左仲好
可以無限中出冇手尾

點同 舊時你唔紅 露都無用
而家肯露小小已經搵夠錢買樓

以為有鄭丹瑞j圖睇

82年,40歲都黎

40歲最大需求

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

老雞，陰公

38歲都照屌

P撚到咁白滑

老旦
我細細個就儲佢d相

以前多啲性感女星，又多三級片，唔會大驚小怪

佢係我地利迷的

廟細燈籠大係咪咁既意思

入錯post
想睇鄭丹瑞

車車

以為鄭丹瑞

好耐之前搭地鐵見到真人好索
點知隔離坐住司徒夾帶

第一代model仔

師父到底影左幾多張
阿雪果輯又影左幾多張
之前黑色透視果套正撚到

樣夠淫波夠大，仲要狼虎之年

無人要我埋單

見過真人兩次
真人都幾矮下+重裝甲
不過身材真係

廟細燈籠大就係呢d

以前同依家都好正，38歲咁樣真係keep得好好，不過佢以前已經係大細波